【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

眼見連登三毛越黎越多，所以樓主決定開始整返個資料庫記低哂佢地
裡面有哂名，id同證據
全部經過查證，歡迎大家睇完證據再判斷佢地係咪三毛

咁對依班三毛要點做呢?

基礎：
封鎖佢地，以免影響自己，同時冷處理佢地

進階：
封鎖同時追蹤佢地，佢地一開/回post就去提醒其他人
以免大家俾佢地帶到風向

CD-ROM/非會員：
盡量認下d名，同時唔好盡信連登，保持批判思考

我知道依個清單一定列唔哂咁多三毛
雖然會一直更新但可惜樓主無得24小時mon住連登
所以歡迎大家報料，最好有埋證據減少我fc時間

最後希望連仔可以係所有人個名隔離擺埋個id，同埋幫全世界logout一次

推！

名單上無你名既三毛唔好諗住無事
只係我未見到你，或者擺左你係觀察list未肯定係咪三毛

推

好有人希望推到上熱門！

唔知張list上既三毛敢唔敢入黎話我屈毛

正

又捉一隻
更新#61

一鋪過#76776

回憶小子#149494：明明話核彈都唔割，而家又話偷野即割

人格分裂最強勇武#71140

小丑1993#181778

朝九晚十奴隸#61748

邪惡熨斗#159448

菜鳥一號#293673

鄭港恆#240250：爆舖唔搶野，爆來幹什麼？

五味冰火#252492

你全家死了#316329

iambad#322637 近乎空ac

febrock#288351

無力挽回#234658

思覺脫.#202464

朱投#245201

書面與達人#77788

唔話比你聽#68679 近乎空ac

ticketco#277044 近乎空ac

送膠員#149978 鼓吹不育

大根妹#131245 係關於陳彥霖嘅post不斷落井下石 唔知有咩居心

評論者#254191

沙雞#6237

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

補充

一陣check下未係張list個堆

B612星人

依個好似bam左

盡量認下d名，同時唔好盡信連登，保持批判思考

呢樣好緊要 睇下屌人既野係屌乜

唔好隨便俾人帶到風向

辛苦樓豬

平時on9唔理
大是大非做假膠既九成係三毛

大部份人我都會搵多幾個證據先判定佢係咪三毛
依個清單只係我睇完我搵既證據再主觀決定，只作參考用
所以我都歡迎大家睇左d證據再自行決定個個人係咪三毛

Nice幫你堆下comment數

本土派失敗原因 (舊post)

裡面最少有兩隻五毛:

大根妹 (ID: 131245)
哥是個傳說 (ID: 98232)

多謝
搵緊三毛唔得閒長期推post

我記得骨都人，平時啲言論都正路（可能我咁啱睇到個啲係正路），同埋doc 個證據1，可能佢寫得唔好啦，但我記得立場有篇專訪訪問個黑警，講既野同佢證據1 個點差唔多

骨都人我留意左一排
之前正常，但佢近排言論間唔中精神分裂咁
所以我都擺佢係個list度

始終一年前，大根妹擺住係觀察list先
另外個個加左

新增到72

依3個未搵到咩資料，擺住係觀察list度先
菜鳥一號#293673
五味冰火#252492
唔話比你聽#68679

臨訓前推一下
無三毛入黎推唔郁?

準確度幾高 個人發現係活躍p牌五毛少
多數p牌五毛 三毛都係空白人/只出同一類型post
不過僅供參考

空白人要靠連仔show id
唔係既話佢地改個名就難捉

利申 唔係

小心樓主,google 野 查到咩acc 睇過

咁有咩方法擺上黎？
另外歡迎大家起我底睇我係咪鬼

歡迎提供三毛資料

p牌push唔到

已留名
會參考你嘅list
如果絕對確定係一毛狗會開post追擊
因為我知道連仔一見我開post問一毛狗屙尿起左腳定右腳會立案調查

隨便用
我都有參考你d痾尿post整依個list
暫定每晚更新

有用推唔到都留名

呢一排好多一毛狗從未開過post極難追擊
要定期用google起底法先可以不停問佢屙尿

New_God_美斯(會員#38456)
係CCTVB打手
極大機會係一毛狗

會員名可以轉, ID轉唔到,要禁個名留意下

係，同埋唔少會改名洗底
不過多數一出聲又露返底
基本上用google大法都捉到九成
只要捉到佢一次擺入條list度想點改名都走唔甩

依件CCTVB打手一早block左
但未擺落list度
都可以當埋係三毛

其實最好真係係個名隔離show埋id，等三毛無得避

一個追蹤，永遠冇得避
每次一見新嘅一毛post，老鳳都會追問佢點屙尿

話埋俾你知點解而家要叫一毛狗:
癡線，原來三毛已經折墮到咁

遲下可能變0.5毛

建議所有從來唔開post嘅一毛狗備註寫明: 從未開post

五仙狗

三毛泛濫問題嚴重

又來
勁似當年熱狗名單

點解#61係嘅?

push

關蛇出list有說服力過你

sorry我1999
想講係更新到張list既第61個

三毛一直滲透緊連登仲想扮睇唔到?

點會捉得曬呀
岩岩睇到51歲（破產）都有份
佢由47歲（破產） 上到今日

你話佢五毛 我覺得佢假膠

張list上面有兩個51歲(破產)
一個係抄名，另一個係正牌
我列埋佢上去因為佢自己話自己報警篤灰
當然我唔排除佢係假膠，所以我一開頭叫左大家睇完證據再自己決定

的確三毛係捉唔曬，但唔代表因為咁樣就可以放過佢地由佢地係度任吹風

更新多三個
51歲(破產！)備註改做篤灰
以上清單只係我既主觀評價，希望大家睇完證據再自行決定
歡迎提出更多意見

#71341

今日三毛春代革命好勤力
另外岑子杰遇襲後極多三毛出黎
我要返d時間慢慢捉

多一隻

星期日大遊行？大裝修？

推

成日見到回憶小子條撚樣帶風

推，想多啲人見到。

個 list 好亂
不如我同你執執佢好冇

咁我呢

辛苦樓主P牌幫推

你過氣了
連呢幾條煩膠/私怨撚個名都冇唔多掂
春袋革命
白兵
貓juicy-
希比
廢清🚬

推
唔好再比佢地帶風向分化撚

Tui

放俾你update好冇

要一齊捉一齊 block 先有用

正呀喂

p

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

#43785 鳩硬冇親戚
佢算唔算

Push

喂呀~ power_off巴，你可唔可以唔好咁sweet
真抵錫

lm

清潔連登運動

隨便用同執
Design excel唔係我強項

但晨早block左上面嗰條友

三毛

連豬出嚟推有用post呀！！！

pisj

尋晚搵搵下訓撚左
諗緊好唔好開多張sheet係mark尋日吹南亞風既人
因為唔排除有部份係真心膠/衝動巴絲盡量都唔想點錯人

屌
諗起之前關sir帶起既cc台簽名運動

唔知點解block 左你

打算執靚個list之後遲下開放權限俾你哋 update

有冇人想 join

可以既話我都唔想整d咁既野
但我見大家日日都話想要三毛list，我又唔係好見有人整
所以先決定整返個
cc台我真係唔係好熟，係google起下我底就知我6月前係長駐動物台既毒撚

心水清，重要資訊睇tg平時上登見到啲奇怪人會善用起底，我諗好多人都會咁，但清單就得你做，多謝你請繼續，大家都覺得登好亂

一早入咗list啦佢
次次開post俾我問屙尿點會睇唔出

推 謝謝樓主🙇🏽‍♀️

已新增 Google 起底功能。
只需於表格上輸入會員名稱，
即可自動出現 Google 起底網址。

實用

PUSH

參考下巴打個格式先

空AC就要Block？
唔係好明

留名支持

我無講過空ac就要block喎
每個ac都有證據係後面，睇完之後大家再自行判定係咪三毛

已加入引號、一字不差，另外新增「最近留言」，CLICK 入去會睇到有關人士最近一個月喺連登嘅留言，亦即實現咗巴打你所提議嘅功能。

唔洗啦，有返自己風格好啲，而且我覺得你呢個最易更新，將來開放俾人幫手更新都唔洗教人點入DATA。

巴打好有心

諗住執返靚少少個版面，睇完巴打個個之後覺得我太求其
同埋都加返個google起底，方便大家同自己

五毛眾多，不時會唔記得條友有冇入到LIST，下下 search 一次好辛苦，建議樓豬不如自己 SET 條公式，當 LIST 上同一個名出現兩次就自動 highlight 個名。

18/10/2019:
更新75-87
新增google起底link直接search 3個月內既發言 (多謝power_off巴打)
改善版面

多謝巴打建議，已set
建議返巴打set埋條公式去id度
因為名有機會改

tui

佢唔係咩

冇我
樓主還左我清白

個list立一立眼準確率起碼超過99.8%

我基本上都係保持寧縱勿枉既原則

想知你個list啲lihkg證據link係咪直接撳lihkg上嘅分享回覆再自己再抽返條link copy & paste？

有冇興趣將成個過程做得智能啲

具體做法：

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用公式抽出 http 後嘅字自動貼喺證據嗰項到
用公式抽出 #後嘅數字用作highlight 五毛留言位置
用公式抽出標題

我係撳分享回覆之後直接copy條link
如果抽埋標題同d數字我驚會搞到個excel好長好多野

而家都見到有幾件開緊工。

最緊要都係自己用腦

唔開工邊有三毛袋

何君堯(九歲)P 佢都係

未睇，呢個出左未？

未
一陣整

睇到隔離post講有兩個巴絲失蹤完，上返水之後語氣唔同哂
諗緊好唔好加埋佢地落去，係備註寫懷疑被hack
連仔幾時先幫全世界強制登出一次

Pish

無我份

推 1020要人出街呀

係？

你好想入

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

想知有咩條件/資格
我有時都無端端被人叫3毛

今晚試下

有人性 唔做政權走狗
就唔會入list

我唔支持勇武 但亦唔撐政權
入唔入

睇左你
未洗入住

星期日 尖嘴見

瀧野由美仔#241151：分化熱狗

好似bam左

今日無乜點睇連登
加住3個先
另外新增update log既sheet，方便大家追返個進度

仲有咁多連登仔真心覆三毛
有無搞錯

要好小心分 始終有唔同聲音好正常，睇佢出發點係咪為場運動好

有心，唔該嗮

所以大部份ac我都會用google起底睇埋佢其他留言紀錄再判定

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

谷德昭勁 #121393 ()

辛苦樓主 支持

以前有睇佢既j圖
估唔到佢竟然係咁

推上去

請置頂

感謝巴打制作出名單

e個成日見 成日攪事

書面與達人 #77788
有d鬼鬼地

(公投）燒小米非常正確

樓豬分唔分到裡面唱好小米班人邊啲係手足邊啲係三毛

我分唔到

辛苦曬

List有
好出名三毛

見到個樓主講文革已經知佢咩料
其他人今晚研究下

推返上去啦

Timely update

尋晚突然好眼訓去左訓覺發夢
今晚更新

可唔可以cap圖放上黎？
或者好似 #14 咁放五毛條link

Thx

Cap圖可以但裡面好多link你地會好唔方便
我建議如果你地真係擔心既話可以用無痕/incognito mode去開，咁樣就唔會login google ac

好 thx

睇左一部份
大部份真心
小量入觀察list
小量低級三毛
今晚更新

加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

大量抹黑加泰集會po

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

我睇左佢幾個月講既野唔係好三毛
雖然佢係咁追擊加泰集會
但老老實實加泰集會依個支線任務我個人覺得影響不大，去唔去就自己決定
所以我會擺住佢係觀察list先

更新到99

成版時事台都係書面與達人啲加泰post

整唔整 popo list

老豆搵仔

啱啱想要個咁嘅list就出現，多謝巴打

點睇

等所有人知道邊位係popo，邊位唔係

終於有人做
感謝
但係有時連登仔會假膠曲直難分或者比風向帶到仲要幫手吹
要搵方法比依D人上訴

依家先睇到個post 我自己一個封得好辛苦

多謝

平時假膠唔理
但係重要事件(爆眼義士，槍傷義士之類)假膠既我就當硬佢地係三毛
不過都歡迎佢地入黎上訴
So far只有一個入過黎話要完全封鎖我

無計，依d post唔會上到熱門

推！！！！

幫你推就會有 俾d信心

非常好

要有埋證據
大家可ref

竹庶加茅根
沙田you
小碎步
三條友加埋開咗廿幾個加泰post喺到推緊
仲要好多幾百正評
洗到成版都係
反而我冇見過支持加泰集會嗰邊有人咁痴線
邊邊吹緊風向真係呼之欲出

真
個個po 都見佢地互含
仲要好似24小時上線
好恐怖

又捉到一隻

你點影的

比個話 撐加泰死全家都唔過份 嘅人話左膠5毛
想問樓主
佢係純粹戇鳩定5毛
定係我先係5毛

俾條link黎睇下
不過都係個句加泰集會真係支線中既支線
無必要因爲咁樣而被分化

唔該巴打

睇佢以前既留言一路都好正常
係一講加泰集會就癲左咁

始終今次爭議性的確好大
我暫時擺哂佢同另外個幾個係觀察list先
之後再觀察決定擺唔擺落三毛list

我想問我撐加泰集會都畀人屌係三毛係乜L嘢事。求樓主起我底還我清白。

我冇野講

有冇鳩蛇

咁有某d反對集會既覺得你撐集會就係三毛
就算我話你唔似，佢地都會照當你係嫁喎

呢個H_Lozano似三毛，喺「出嚟呀豉油雞」出post 嘅時候 同一時間回覆佢另外一個post ，而起底好多係分化post. 似同黨

咪亂咁屈啦
你知唔知佢係邊個

我係五毛

入list未

我自首 我係五毛

咪扮
你国安

未見過五毛自首hang曬機

我可以證明你係五毛

我都有你五毛罪證

推，佢哋實改名啦

On9 仔喺度屈毛

你白卡佬咋

你係五毛

CC台未認證我

我只係客串cc台既動物台會員

小碎步

我只係客串cc台既波台會員

哩D先係好野 推

仲有呢隻五毛兼分化撚
#153 廢清

笑咗

黃底都可以比佢屈鳩係五毛
真係服左啲連登仔正皮佢
好嬲

黃底唔可以係五毛？

你知唔知個comment正皮仲多過負皮，我真係呆撚左

你知唔知佢玩緊膠

總之我唔係鬼，唔信就算

咁你又肯定佢係鬼？你點證明自己唔係

我知呀
copy個comment吖嘛
但其他人唔知佢玩膠
佢信，當左我真係五毛
話唔定ban埋我
巴打 我真係好sad

邊個po

巴打可以睇曬我啲po同comment
有邊忽似打手

彭博：「港漂」人心惶惶 公眾地方不敢玩WeChat說普通話

留意第三個comment

佢係扮緊CC台啲人平時亂咁屈毛，唔係針對緊你

P牌仔未摸熟連登文化

希望係我誤解啦

但係唔排除因為信佢而當正我五毛加ban埋我

點會呢？都冇人會睇CC台，成班都係冷氣軍師同埋三毛

我係五毛 六月至今已賺取10259.3RMB

望就咁望
唔怕老實同巴打你講，我上左連登兩年左右，係近期先開ac

屌你啦，咁好路數唔同我分享

你咩字頭 我岩岩過proba 依家出一個post6毛

好嘢要推！

山本一夫條五毛開啲post好多正皮
咁都俾佢洗到底？

我愛字頭

會唔會有啲真係自己人

點解無我個名

我係五毛我好想入list

求下樓主放我入list

唔會 cc台手足永遠正確 話你係五毛就五毛

你越想入，我就越唔俾你入

個list冇我同lozono lamela

證據確鑿都唔入

我都諗緊點解冇我名

2019啦,高登玩左呢招廿年都有傻仔信
傻西先信呢個五毛LIST
搵幾個公認真五毛,再放親家落去屈毛

咪就係
你同lamela高級五毛

你under我

樓主唔好加我入list 我senior黎收六毛
有六毛list先好加我

求置頂

但係人哋嗰個三毛list嚟

樓煮加加我可以嗎 我想俾人追。。。

裡面每個ac都貼左證據
你覺得邊個名係屈？歡迎指出

你講得岩依家2019年啦
唔係無證據咁求其講一句人地就會信你

好肯定唔係全部都係五毛,
個D笑死人既證據,多都係同你唔同意見,根本你駁唔贏就屈毛

5p台既野我唔會理

好肯定咁你咪講邊個唔係囉
講到好多同我唔同意見我駁唔贏
咁不如quote幾個出黎俾大家睇下囉

你5毛

咁我又唔會因爲佢話我屈毛就當佢係三毛
仲等緊佢話我屈邊個

連衛兵太郎搵到我屈邊個未姐
又話好多既，等左好耐啦

樓主

777二世劉頴匡又申請下星期六，有冇人同佢鬥快申請不反

可以加了

今日個加泰集會係咪收左佢皮

出幾十個po 唱個集會
唱個搞手

仲有呢件

Marked

但唔貼出黎更新住
直到連衛兵太郎 (#188437) 出黎同我講我屈左邊個
或者確認佢笠左水為止

喂唔好笠水啦
仲等緊你講我屈邊個啊

喜訊：
岩岩renew緊個list
見到清單上既三毛已經有一堆bam左

另外有唔少三毛改左名
唔好以為咁就走得甩

清單上既ac已經有14個俾連仔bam左

大部份都一早block左,有幾隻漏網之魚,唔該樓主

係咪又有風吹緊

香港首都#282298
DogSay#266010
兩條五毛一唱一和

更新100-107

十卜Ching#37733

另外都有D "SIR" ACCT
再另外#71341

山齊士全能到hihi#60916

依隻捉左好耐

唔推唔疏乎。

波台林鄭肯認禾b係世三未-.-

小島民
#301949 捉到藍絲一隻

沈旭暉: 論持久戰：梁文道的盲點，「結局之路」不會由此開始

假如港人再不「散水」、繼續抗爭，北京完全可以犧牲香港
北京肯犧牲香港先好，唔肯犧牲香港先搞到今時今日既田地
如果以中共眼光睇，今日散唔散水冇分別，知香港人係養唔熟，唯一方法咪清理香港人，不過等你地散左水，國際目光離開先靜靜清
如果中共國力強大，駛咩怕美帝條内部法案怕得要死，揾哂人去美帝道求和
中共一句：我現在鎖國
呢D先係大國風骨

今晚更新

更新至114

好細心

7-9月係咪有個咩彭斯 俾人踢爆潛左水

有無id或者名或者post名

又見到三毛post上熱門
仲要係垃圾廢post

不定期一推

23065 #58008：懷疑ac被盜用
差唔多成一個月冇出post
跟住一出就出幾個分化post

每日都見到思覺脫條三毛既post上熱門
就搞到我唔想更新

手卷屋（好好食）#253978

#5

對唔住都係我 #35460

熱烈慶祝有曱甴比人割耳仔比人斬

個post裡面仲有幾隻賤種

甴近平

呢條仆街 科大生死咗佢話皇天擊殺

更新至118

有部份係假膠黎姐
雖然都係抵撚死(而已block撚左)嫁喇

推一推先

係呢啲重要既日子
更要小心三毛

用第二個電郵再開過acc!

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

你好巴打

我寫左個bot
打算係啲五毛開post時就覆佢
提醒其他網友

但我而家仲收集緊資料

請問你介唔介意我拎你啲資料去參考？

最近五毛/分化/mon post狗/網軍好嚴重

樓豬加油難得有手足認同你就要俾心機keep住更新唔好停

隨便
我都搵緊IT巴打諗住寫bot追擊三毛
你已經寫左既話就perfect
依排比較忙，依一兩日會繼續更新返個excel

儲左一堆依一兩日內一次過放哂出黎

昨天見叔一燒一出
立即比人洗爆熱門
昨晚即日寫好

佩服

更新至134
另外update左list
有好多三毛已被bam

呢幾日捉左好多

其實永遠都捉唔完
保持目標一致
個人思考最重要

如果個個識咁樣當然最好

J到用時方恨短 #65530

估下今晚有幾多囡囡俾popo 輪米？？

Noted

提供一隻

港毒之父 經常放fake new

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

提供一隻

公開譴責呢個CC台呢個 "屌散水撚"

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

選舉近了
三毛全體出動了

仆街 幾時有我份

提供一隻

連登已分成新舊連登仔兩派

仲有!!!

有無人想鶳林卓廷依條仆街冚家剷

哇正

條list都係太短

提供一個：七日一次郎

裡面有證據係講大話+分化撚：

和理非敢唔敢上前線擋子彈？

#126 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

補多個佢留嘅comment:

勇武派敢唔敢重建連儂牆?

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

提供一個：大英帝國 #306681

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

noted

已加

更新至152

捉鬼2.0 ?

提供一隻，係咁屌散水撚，叫人入poly守城，搞到大量手足被捕

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

如果你地見到名單上有邊個已經bam左而我又未更新既話可以同我講

提供一隻: 老莊 #331544

[简体小众弱弱地问]连登为什么拒绝我们参加时代革命？

update list
又bam多左幾個

辛苦樓主利害

多謝巴打

提供一隻: 根本英俊 #41853

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

終於知邊個出賣理大手足！！！

#49 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

提供一隻

List第一個就係佢

Sorry眼大睇漏

連登真係好撚多五毛，block 都 block 唔晒，6月前一定無咁多
人怕出名，猪怕肥。連登已成共產黨首要打擊目標

我發覺連登出貼最好唔好玩曲線
討論區同FB始終唔同
玩曲好易比人誤會

連登不嬲多假膠

一陣研究下

我啱啱將d陳年五毛解封左 (blocked from 2yrs ago)
諗住用新個remark功能分下類
有幾百隻 慢慢block

依家block三毛有得打埋原因
方便大家記住d三毛
多謝連仔

不建議block 3毛，而係要跟踪，在3 毛出post 後再回覆標籤佢，等其他人睇到

黑色五毛警告現正生效。

追蹤完再block
Block係為左易d係其他post既回覆見到佢地
你碌個post見到中間有d block左既留言就知有三毛出沒
因為你唔會記得哂佢地d名

好能慶 #338743
舊名: 追擊五毛專員, 支持右翼主義

(突)蘋果記者屌鳩鄭松泰

有無人對公民黨好失望?

其他證據:
會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

Psuh

Peter 攞料呢??

我記得有人開po 叫人小心D 佢.....唔記得話佢分化撚定3毛......

印像中好似係., ... 待FC....

呢度:

不過我覺得有D唔係三毛，好似之前個有個叫椰汁炸豬扒話開淘寶雙十一post，我覺得呢D純粹係港豬；而另外好似老納果種假膠都有玩過「黃色經濟圈」做「黃色性交圈」。

updated

點解我入左5毛list 想抗議

唔見你喎

係呢個list 度

係power 個list 度 想抗議

咁你同佢講

支持

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

仲有呢隻分化狗，不停追打真正手足 月野兔兔

我未起佢底
唯有多謝佢自己入黎送頭

我宣佈三毛小隊正式退出抗爭